人在美帝訓左冇睇，乜事

搞乜個個道晒別

sigma成功被牙民捧殺咗

真架？

熄登了

追反po見到

有咩想講

娛樂台咁鬼多海歸

我會係美國繼承你既遺志

課爆izone 615

上年移左民

要將我地色idol嘅意志傳承落去……

No problem bro

幫我係美帝宣傳禮志

👌🏻follow me on ig

What is your ig

美國
好提子

牙佬咪咁拉

反正你係美國
都feel唔到我哋經歷緊啲咩㗎啦
海外撚就有海外撚嘅優勢

i’m with u my man

快啲中肺炎

洗唔洗咁樣